【願榮光歸香港】長輩譜

80後或之前，學校音樂堂係教睇簡譜
所以，就整左隻簡譜出來
唔熟首歌既人，唔上網睇片既uncle auntie，都可以睇住來唱

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

推

剛剛想搵有無簡譜，然後就睇到你呢個post

Thanks